如果冇通識訓練批判性思考，可能真係會信收左錢衝擊

恭喜老董捉蟲